[酒水已鼻] win7連唔到airpod 有無計?

新增到裝置

但連接唔到

有冇禁住個叉電盒個制呀？

問題係win7 內置bluetooth driver 係冇audio 部分......

日系 / Thinkpad 之類嘅大廠本身driver 應該有audio 部分, 唔會有呢個問題
>>> 有需要上番官網裝過bluetooth 有關嘅driver 應該就得

用緊百幾二百蚊bluetooth stick
>>> 如果本身冇裝番跟機個driver, 裝番就得....

台灣廠機 / 幾十蚊bluetooth stick
>>> 用boardcom / Toshiba 晶片>>> boardcom / Toshiba官網揾driver
>>> 用csr 晶片>>> 揾破解版bluetooth driver 或者買過隻貴嘢